"只影響少部分人"是獨裁政權的萬能 key

也是流氓最後的避難所

七百萬人喺14億人嚟講都係少數

事實大把港豬一早放棄晒
香港輸左啦連登仔

南京事件都係只影響少部分人

霸道行為只要宣稱"只影響少部分人",就可以實拖了

很簡單呢